請大家喺呢個時候一定一定一定要團結！

喺呢段時候，好多賤人打手三毛會試圖用失敗主義，appeal to emotion 等等技倆去分化大家。

而家請大家，無論你係咩背景，只要你係非建制，記住兩個字：
團結

有啲賤人會話：
「要XX，不了。」
「遊行有咩用？」
「我驚俾人拉，都係算了。」
「移民算啦，唔好搞咁多野。」

總之嗰個人用緊一啲方法誘惑你唔好去遊行或者反修例嘅話，果斷留言大大隻字指佢出黎，話佢分化緊我地，唔好中佢計。

大家可以睇多次高學歷廢青巴打呢個正氣po：

「香港冇救，做任何嘢都係on9，港女係雞，港男係毒，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，港獨冇可能，要返工不了，快啲移民，香港冇救

- 分享自 LIHKG 討論區」